其實有咗分台設定，CC台同政事台係咪可以合返埋？

agger

反對

但技術上, 政事台 post會出現喺 時事台
啲人唔想睇到

整filter畀會員set?

要向連帝請示

佢都特登為佢條女整咗個完全封鎖啦

噉又係呀, 你同佢冇親, 就算你又跪又奶都唔會理你啦

CC係呢位小姐,要講CC返動漫台
係時事台唔係CC台

haha ho lun ho siu

cc toy